英國台灣算唔算聯手送民主派同熱狗一程

每多一個支持本土派同民主黨淆底獸著草既話, 本土派同民主黨就會少一張票
姐係英國同台灣間接送撚左民主派同熱狗一程

不過叫得淆底獸, 過撚左國安法, 呢班淆底獸都唔撚會出黎架啦, 分分鐘連嘴炮都唔敢打
姐係留係香港唯一作用只係得返投票同幫襯黃店
佢地著草, 對有實際行動既真。革命其實係冇咩影響